今日一柒事

是咁的
話說今日我搭地鐵，好好彩有位坐啦
坐左落去之後就開始玩手機
玩到一半，抬頭見到好大既一個肚腩
咁我就即刻心諗 有大肚婆係面前 仲5係我表現愛心既好時機
於是就好有禮貌咁同佢講聲
:小姐 你要唔要坐？
講完之後，果小姐呆左一呆，答
:唔洗啦

好啦咁，可能你下站落，所以唔洗坐。
點知，佢下站冇落到，之後聽到佢打電話同朋友講

我竟然肥到要人讓坐

屌

真係柒到冇朋友
有冇巴絲打講下啲柒事 等我心理平衡下